是晚 極美味雞胸肉餅

雞胸肉、西蘭花、紅蘿蔔 切碎
少少粟米、好少好少麵粉同生粉
用些少橄欖油煎

1

菜太多

唔講以為3色豆嚟

三色豆咁既樣

唔食三色豆實在太膚淺

啱我食

好好味呀

第一睇以為咁撚癲攞三色豆整肉餅
Btw雞胸好呀！！

應落粉

有啲似，但係好味過三色豆

粉高卡路里

一餐姐

想食

我愛吃綠豆

我下次就用三色豆整

啲雞胸醃咗2日

晚餐唔得

擒

come，仲有一大嚿

我食... 不過好多連登仔唔食

青豆好味啲

真心想食 健康又有營養

三色豆入面啲紅蘿蔔粒特別臭

係青豆先岩
西蘭花不了

快啲嚟食

西蘭花好正喎

蘭

你有鼻屎

oh。。。。

鼻屎臭先會覺得紅蘿蔔臭

雞胸打碎？

用刀切碎

冇可能

你撩了嗎

水牙線彈走咗

菜菜子

好好食

原來可以咁用

可唔可以煮比我食。。。

好吸引

下次試下加半磚豆腐 打隻蛋 粉都唔洗落

點解要用鑊黎煎...

豆腐同蛋都好高卡不過係好味過落粉

可以呀

好想食呀

用三色豆會唔會更好選擇

根本就係三色豆

徐晃細，冇買太多鑊

唔食西蘭花嘅話就會係更好選擇

幾正，有冇食譜

55

pm咗地址俾你，上嚟食吖

好似好好食咁
我至憎切野，無咁好心機慢慢切粒

阿媽亂試架咋

我都係以後會買食物處理機

雞胸，西蘭花，做開gym?

減緊肥

PM我TOO

好似幾好食

又話徐晃細

雞肉要切到幾碎，想整

以後係指嫁人搬屋後
整露台開放式
部機就擺廳

隨意啦
大粒啲比較有咬口

pmed

咁有錢

dllm, 咁都上倒熱門

3色豆比狗食

見到有啲肚餓

整露台開放式 即係個廚房係露台?

點解你隻豬跑得咁快

撚有咩，求其搭個台煮到飯就算